Требования: Новичок, Ловкость d8+, Драка d8+ 

Ваш персонаж владеет флорентийской школой фехтования и умеет драться двумя клинками. Он добавляет +1 к проверкам Драки против врага с одним клинком и без щита. Кроме того, противники получают штраф –1 ко всем преимуществам от совместного нападения. Сверкающие клинки вашего персонажа отражают их выпады.